中咗肺炎，怪就怪林鄭

你中咗肺炎，
或者身邊人中咗都好，
唔使怨。
怪就怪林鄭，
死不悔改，
諸多政治考慮，
叫佢封關佢就偷換概念。
香港人·自救

有無機會connect藍屍

推

哈